男女平等係唔work

女人 = 永遠鍾意比自己強既男人
（要男人高過自己，大隻過自己，有錢有能力過自己）

男女平等 = lady first 文化
實際上係 女權 > 男權
然後女人就覺得男人廢，比自己弱，對男人失去興趣

同時男人面對強勢女人
會產生壓力等負面情緒
男人寧願叫雞/ 溝鄉村妹
都唔會永遠想做裙下之臣

兩性磨擦只會無了期咁存在
TB , 剩女, 離婚率既增長
已經反映晒一切
數據係唔會呃人嘅

任何有對立面既野根本冇可能做到雙方完全公平咖啦